大量p牌仔叫人免費放車，好驚交通阻塞

大家知點做

全部都係p牌

pish

免費放車行應該係參考當年黃背心既玩法

推

有咩問題

黃背心咪失敗囉

黃背心失敗係因為當年馬克龍有公關技巧搞全國大辯論，搞散咗場運動，唔代表佢用既方法本身唔可以參考

唔係驚交通阻塞
一嚟放工時間大把巴士經紅隧車打工仔返屋企，跟住又多私家車同的士，免費放行都咪話唔爽
二嚟紅隧唔塞，班狗仲易入到去，東區走廊同埋其他入去嘅道路除非塞埋否則直踩就到紅磡

贏民意點解唔做